唔好亂咁捐錢俾不明來歷既所謂NGO

一定會有人中伏
因為香港人易呃

贖罪券心態

捐錢都係傻仔
呢埋所謂NGO
係香港人比狗咬時去左邊

善心呢？

講個笑話：香港人高智商

咁你諗下平時喺街籌旗嗰班係咩NGO服務對象根本都唔係香港人

推呀

敖狗